點解切勿將泊車卡留在車內？

領展張泊車卡
後面有句嘢
勿將泊車卡留在車內
點解嘅？

俾人爆車咪可以揸走埋囉

我都係放喺車🤗

因為攞泊車優惠要拎埋張泊車卡出去？

放喺車你會唔會唔見左張卡

你拎埋張卡走
唔見左
咁佢咪可以收你手續費

咁如果偷得車，都唔爭在撞爛埋道閘啦
反正點都會影到

我都照放車

咁如果佢用張卡走 咪冇咁快俾人發現囉

明
Off topic 無知一問
賊人無車匙點樣撻車走？

攞是但兩條電線撻一撻

電影都有教啦

用GTA 解釋，用卡走一星，撞閘走五星

呢個年代d 車+加埋停車場仲可以輕易比人偷?
係驚都泊街果d 驚先la